求教，chrome書籤問題

想請教一下，我成日驚有一日無晒而家我書籤入面嘅記錄(好多旅遊網同4仔link)，
所以我想做個保險，請問點樣可以將書簽裏面所有資料copy一個出嚟

唔係一log in 就有返哂架咩
我之前換電腦 一登入返就有返哂

唔係有得export?

就係驚有一日有咩意外login唔到

揾唔到呢個選項

5秒google 到

將書籤轉移到其他瀏覽器

如果您決定改用其他瀏覽器，可以將 Chrome 保存的書籤全部轉移到新瀏覽器。

在電腦上開啟 Chrome。

按一下右上角的「更多」圖示 。

依序選取 [書籤] [書籤管理員]。

依序按一下頂端的「更多」圖示 [匯出書籤]。

Chrome 會將您的書籤匯出成 HTML 檔案，您可以使用這個檔案將書籤匯入其他瀏覽器。

try try ok?

仲export咩年代，自從chrome有得login google ac之後就cloud晒

慣咗export不過好麻煩
有咩事靠記憶del

啱啱有sync果陣試過sync
無啦啦有日4000個bookmark變在8000
原來佢自動左
果次删到手軟

從此唔敢再sync
到家陣都未明衰乜

我都唔識sync
舊機過新機，明明只係撳個制嘅事
但佢唔係sync唔齊就double/ triple咗
唔明衰乜，我寧願開返舊機export算

試左，係backup到，但排序亂晒，有無其他辦法？

咁高要求我唔識了

整多個ac 同步做back up la

早2日換新腦
冇做任何backup
d書籤全部出現番晒
應該login左google就全部落番晒黎

不過駛唔駛sync或者其他野先做到就唔肯定了